модули которые прописывуються в сервер имеют несколько способов упралвенпия
игровым процесом.

- отсоеденение клиента
- посадить в тюрьму.
- написать предупредительносе сообщение. (на екране клиента)
- записывать сообщения в системный журнал.

так же получать информацию об игровом процессе. для этого каждый моудль должен
поддерживать работу с сетевыми событиями клиента (CClientNetEvents), этот класс
позвоялет получать трафик, и управлять им (защита на клиенте)

--- в общем

{
модуль должен быть подключен к основному процессу в виде ДЛЛ, он встроиться
// за счет выполнения кода процедуры WindowProc.
необходимо добавить интерфейс передачи данных для основного приложения
(интерфейса пользователя)
  к слову об модулях встраиваемых в сервер: их может быть разное
  количество, первый (пока единственный) это модуль работы с трафиком.
  соответственно требуеться интерфейс для включения выключения модулей.
  другой интерфейс позволяет подключать библиотеку к ехе приложению.
} //done

интерфейс позволяет настраивать стенку, подключаться и отключаться без последствий.
// done

фаевол (модукль) должен поддерживать подключения разных модулей,
  такие как запись лога (Лога паетов) (запсь для персонажа,для аккаунта,
  для IP адреса, запись по времени...), возможность анализа
  информации (спиид хак), возможность встраивания защиты на
  клиенте.
  (пока только три модуля)

--- части

одна часть должна обеспечивать создание Клиентов, ловить accept
  сущесвует способы управления первой частью, это возможность создания
  сервера (запуск приложения) либо присоеденения библиотеки к рабочему
  приложению.
другая часть обработку информации от килентов. ловить recv;

--- реализация

accept(SOCKET s); прием пакета - это новый клиент.
 new cSocket(s);

recv(SOCKET) по сокету определяю контролируемый ли это клиент,
  первый пакет будет идентификация, потом логин и игровой режим.
  if( mSock->NewClient() )
  {
    // тут необходимо поставить crypto для логина и для игрового трафика
    // SocketHook::set_login_encryption
	// SocketHook::set_game_encryption;
    mSock->NewClient( false );
    mSock->FirstPacket( true );
  }else
  {
  }
